女會員（簡稱cda） 灰姑娘等不到王子#185434 綜合分析

1. 膽小怕事，唔敢出聲。比男朋友近乎家暴都淨係上連登開post。朋友（來源請求）比左成$100買臭豆腐都可以「唔想搞大佢」。唔識反抗嘅人最容易積積埋埋有情緒病，導致：

2. 港女性格，公主病。上左咁耐連登淨係蒲sp台，以為人地猴住佢個臭（來源請求）西就係友善。所謂虎落平原被犬欺，佢勢估唔到事實係咁殘酷，於是不斷spin去人地話佢臭西就係恰女仔。但最好笑嘅係，人地話佢on9佢竟然淨係反駁個「仔」字。既然臭西唔得，on9又唔係仔，根據個僅有嘅logic，恕我班門弄斧，呢位cda應該係on9西。

我又唔係真係咁mean嘅，我唔討厭蠢人，只係討厭爭住話比人知自己蠢嘅人。所以我有幾個建議比呢為cda女會員：

1. 面對現實，你咁都唔反抗真係好撚（閪）蠢。連登仔好多時對事不對人，你唔衝出黎無人會針對你。同埋睇你同你朋友嘅對話，似乎佢智商都有少少問題，先至會拎住碗臭豆腐棟係你面前話未找錢，建議你帶佢做下檢查好d。

2. 上多d其他台，感受下粗口。如果你連臭西on9都頂唔緊，不如唔好上黎。

3. 睇你經歷同反應，係自卑變自大嘅表現，有抑鬱症機會唔細。建議你多d搵朋友傾下發洩下，同埋唔好take晒網上嘅人嘅說話。

4. 叫人聞下個西係咩味。如果係香嘅，你絕對可以佢地誹謗。

push

連登仔對事不對人？ 咁點解咁多人話女人都係臭雞

咪抽水啦

邊個得閒理

見你打咁大篇野都得個6個正評

善意比多個正評你